Router 選擇 Netgear R7000 R7800 Google Wifi

蒞緊想換Router

我睇中左呢幾隻

Netgear R7000 ( 好似性價比最好，呢幾隻之中最平 )
Netgear R7800 ( 新產物 唔知會唔會好D)
Google Wifi ( 靚仔 )

屋企唔大 100mb 上網plan

wifi : 都係1-2部pc (係房) + 幾部手機 + WIFI喇叭(係房)

會BT

想問下意見

俾多少少上ac68u啦

r7000 for sure

用緊 56u 想試下轉牌子

R7000夠用

R7800買左十年唔洗換